[突發] 今日有17個被捕人士要上庭！

我係被捕人士家屬！
前日被捕義士(尖沙咀、銅鑼灣等)今日要上庭！
POPO通知我一陣2點九龍城裁判法院有17個被捕人士要上庭！
希望見到大家過黎聲援！

Push

推

push

下午？

推 屌你老母

推到上月球

[b]附上證據！我係扣留中心現場！

Yes 2:00PM

上次經驗睇， 得幾十人入到去，其他人坐出面無咩大幫助，時間又拖得耐

今日機場要人，建議大家諗清楚再決定去邊
我知義士重要，不過信我真係得幾十人入到去聽審，上次好多人等等下就番番出黃大仙幫手

加油

而家告乜charge

Agger

非法集結

不過今日晏就唔夠人塞機場大家都可以下就去完聲援夜晚收工時間幫手入去塞路
今次17個人，少過上次44個應該無咁多家屬位，變相都多左同路人可以去聲援總之大家加油

屌黑警得個兇字

2點 九龍城裁判法院

平時拉個賊有cctv都話告唔入 而家咁撚爽手

PUSH

推，收4點即過來

721 811

全部人拎遮拎紙皮去！

2點

對付林鄭，要草船借箭
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

推，一個手足都不能少

推！

呢個扣留中心係邊境架喎
唔係關左冇用咩

推！！！！

612 721 811

好人一生好報

推，
義士唔喺condom，
機場夜D玩未遲

推呀

推呀，去緊

2pm九龍城 推

要人

推，
義士唔喺condom，

就係義士唔係condom 先更加要去機場!

Pish

散水撚好波

聲援！

推呀！